# WRITEEE

# Enonce

Monsieur Kamp a developpe un super logiciel en C qui permet de coder un programme Java ! 
Ce logiciel est revolutionnaire et pourrait meme remplacer Word et Geany ! 
Vous ne pouvez pas laisser faire ca, trouvez une vulnerabilite dans ce logiciel.

Attention, Monsieur Kamp est malin, et il a implemente des methodes anti-fuzzing...

# Compilation

gcc -m32 -fno-stack-protector -no-pie writeeee.c -o writeeee

# Solution
